晚餐：17062017

豬手魚香茄子同炸雞？
三餸幾錢呀弘b

咁靚既?

台灣架?

36蚊 D豬手壞架

朗屏

宿味？

酸

食左一大啖